老老柒柒，睇睇wiki 香港，睇到段野你地仲捨得放棄香港咩

香港是全球重要的國際金融、服務業及航運中心，連續多年蟬聯全球最自由經濟體，並以優良治安、廉潔社會、簡單稅制和健全的法律制度而聞名於世因此有「東方之珠」的美譽。「亞洲國際都會」則為官方定位的香港品牌。香港同時為全球其中一個最安全、經濟最發達、生活水平最高、競爭力最高、最適宜居住及人均壽命最長的大都會。空氣污染、貧富懸殊、政制發展等則為該地主要的社會問題。

連歐洲一d 大城市都無香港咁出名

最適宜有錢居住

空氣污染、貧富懸殊、政制發展等則為該地主要的社會問題。

so what 屌你老母窮人就烏煙瘴氣

而家都無曬啦
仲唔移民留係度等死咩

捨得 腥港早死早著

唔捨得
但可以點

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望，
萬千氣象，樂滿華堂，繁盛自由更安康。

維多利亞海港，民主可貴得眾望，
外銷工業遐邇名揚，無限貿易流暢。

處處景緻秀麗，大眾喜氣洋洋，
和平共處，名聞四方，讚賞東方之珠香港。

維多利亞海港，民風謙遜重禮讓，
共享歡樂，大眾安康，愛東方之珠香港。